\solutionSection

Для решения задачи воспользуемся библиотеками \textit{web3} и \textit{pyethereum}.

Вычислим итеративно приватный ключ используя функцию \textit{web3.sha3}. Для получения конечного адреса используем функцию \textit{privtoaddr} из библиотеки \textit{ethereum.utils}.

Подключимся к сети Sokol, используя \textit{HTTPProvider}, запросим баланс с помощью функции \textit{web3.eth.getBalance}.

\codeExample

\inputPythonSource
